何妖葵芳又派人血月餅！！！

2:00開始派，廢老聚集緊，你仲唔快d㴝排

入面張紙仔寫咩

那有紙仔？

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

琴晚工聯會都派食物

10連自推

2/10

3/10

4/10

5/10

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

6/10

7/10

過去拎盒dom去垃圾桶

8/10

拎撚晒去再屌9佢

亂填個人資料

咁都無200000個簽名？

9/10

pish

攞！之後轉交俾前線做軍糧

10/10

留起張紙仔

各位愛國各港嘅bk同香討仔，夠鐘落街鳩填資料攞月餅囉

食窮維穩費

推，一齊拿

推緊急法
記得提款

葵芳人 行得架啦

班廢老幾時可以拉去堆田
為左一兩個月餅好似成個乞兒咁樣
唔死有咩用

見到好撚憎 幾十歲人貪埋啲小便宜

光

身在曹營心在漢
不愛清風愛明月

go go get moon cake

香

就死 同佢地鬥長命

月餅照攞 票照投泛民

真係有紙仔
啱啱食完先見到
唔好問我點解冇月餅碎
冇蓮蓉漬

屌，何妖又黎葵芳邨

有冇人前排拎完食到肚痛呀？

港！

點解冇月餅碎
冇蓮蓉漬

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

因為有張大紙仔包住張細紙仔囉
所有細紙仔咪無污糟囉

人呢

一齊去拎啦~

拎呀

黃天已死

嘩攪革命想死呀佢

攞啦！仲等

廢老條隊愈㴝愈長，自己人就無乜

推啊何妖原來係自己友

快，簽

又要食了

咁大紙仔寫咩?

仲唔快啲排隊去攞

攞完之後一邊講光復香港一邊派畀啲廢老

現場報導，開始派啦，我排緊

空嘅
好污糟丟咗

呢班選民有樣睇 食得一餐得一餐 無左個人思想

民建聯大波妹派

前面個阿婆話我知要有飛仔先有得攞

拎去掟狗

做咩講出嚟

屌食到肚痛 要係班廢老面前投訴加抗議

屌。。成陣廢老味

現場開始行雷落雨

屌那星，死仆街何妖

借花敬佛

仲要無自己友，你知唔知我幾尷

有，但佢地呢次有備而黎

推

媽啊，我無飛仔，無得攞

仲唔快d 去攞晒佢

有狗，暫時3藍2的白

拎黎掉鳩佢
即場拆黎掉

有冇人組隊問候佢老母

行雷閃電勁大雨，d廢老都仲好堅持要個月餅

我都食緊
Fact checked
裏面仲有天滅中共嘅紙張

排隊排到唔開胃

簽

屌我仲以為張紙仔係寫今日六合彩派咩no.
點知一睇原來係寫天滅中共

其實我哋都應該派下月餅！唔要佢個人資料，要佢哋like夠三個非親中媒體先畀攞

何妖義工有便衣保護

推到更多自己友睇到 一齊拎月餅過中秋

現場小心呢條友
拎住錄影筆

組隊拎鳩晒佢啲月餅仲好啦

有無人去大叫月餅照攞 票唔撚投黑社會

組團整蚊怕水啊不如

時

小心呢條友
係外圍影左好耐

快D搵人去排隊拎

代

革

地鐵對出超多狗

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

天滅中共?

之前同呢個都簽咗

排月餅姐

收唔到確認email

同我攞晒佢！之後再送畀銀髮老友記

命！

岩岩拎左個 有面有紙仔

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

Llm

好似又停左

光復香港

乜鬼野工作坊黎笑左

屯門美樂輕鐵站前都有派左陣
一人兩粒月餅隨街派
D打手仲要好熱情
我打工路過親眼見到
我打工個師兄已經唔收 條友仲再塞過黎 真係好似唔洗錢咁塞比人

【國際路線】全世界印依款標語

做咩唔拎

你拎左咪少個廢老拎囉